(暴走真相) 盧偉聰：敵意環境下無法正常工作

伊利沙伯醫院和仁濟醫院的警崗，昨午開始沒有警員駐守，警務處處長盧偉聰今午回應，今次採取的臨時措施是基於過去一周的政治紛爭，令到警員工作充滿仇恨，而警員在敵意環境下無法正常工作。

盧偉聰表示，現時並非撤銷警崗，而是安排警員在醫院附近巡邏，若有事發生會返回醫院協助，強調任何行動均以市民利益為先。他透露，警務處明天會跟醫管局高層開會討論，將同事遇到刁難、不禮貌對待等事情轉介予醫管局，希望局方會跟進事件。

盧偉聰又說，假如所有紛爭平靜下來，警方會撤銷臨時措施。

被問到若遇到緊急情況，醫院沒有警崗會怎樣處理，盧偉聰解釋，醫院一般發生的都是刑事案件或有人醉酒鬧事，警員可在接報後短時間返回崗位，離開警崗可減少與醫護人員之間的磨擦，好讓雙方有冷靜空間。

警察總部一星期內兩度被大批示威者包圍，盧偉聰被問到會否考慮採用更高規格佈防，處理示威者暴力衝擊警總，他指出，警隊有適當部署，而且每次均採取不同方法，故暫時未能透露下次如何應對。他呼籲年青人採取和平、理性的方法表達意見。

成班白卡佬拎槍

解散

本身帶住敵意翻工

咁好笑？差佬嘅專業唔係就包括係敵意環境下正常工作？
咁平時去同黑社會之類係點周旋？呀sorry，忘記咗依家係自己人，善意環境嚟。

抗壓能力咁低就咪撚做啦

收皮啦 取消咗咁耐咩事都無發生過 證明你哋嘅存在係冇乜意義

不如唔洗返工,人工照支

OLD NEWS 洗版
勿推
此為最後回覆

醫護：

咁撚串？

若是男人，有點骨氣就唔好帶人來駁手指，留院瀨死唔走

你哋咁柒惡，洗傷口洗撚到你班狗仆街 ⋯

此post已完
大家不要推舊聞

冷靜入來睇下

6月27日

屌 又鳩up

罷工

唔抗得壓，解散重組

自稱警察，但唔展示委任證同編號，都係唔正常運作。

2019-06-27
此post 已完，大家去push d 同星期日有關既post，thanks

照出糧

舊post 上一頁

會唔會考慮下適唔適合依份工？